【婚攝之光】藍絲攝影師為錢扮黃：點解全城㩒哂啲錢出黎仲有人like？？

代朋友出post 佢實在睇唔過眼有人彈出彈入

Dickson Wong
輕輕講下呢條友背景先話說哩個攝影師之前因爲拖糧而上過新聞，係婚攝界都好出名
Now新聞link:

簡直係婚攝之光至今都唔知找數未
於是呢位走數真漢子陰魂不散 係815襟錢日就出過篇野
聲稱襟錢既人搞亂香港 (仲要強調自己無顏色)
當時佢聲稱唔會刪post
開口埋口就話破壞家園 但係破壞既元兇係政府又唔講？？

之後引來好多人同佢理論 條友口臭到無啦啦爆佢拖糧其中既一個行家既私隱
(但爆完一陣又DEL 留言，咁把炮唔好del吖笨)

最後咪又係比人屌到佢刪post個頭鬧示威者破壞家園，既然立場咁正義，何解要刪post呀？
又要心虛，又要轉頭出嚟扮支持香港人？淆底呀？
跟住佢呢兩日又轉頭像stand with hong kong扮黃絲

對佢黎講立場唔重要 所有野錢行頭
而家一被插 連個人個page都暫停埋 先覺得無錢搵喇 扮黃絲喇知唔知你信用破哂產喇柒頭？
希望各位婚攝界/即將結婚既巴絲留意此人 千祈唔好比生意呢條仆行做呀

又係呢d 中立撚，見邊一邊有著數就靠邊

屌佢老母 扮嘜撚野和理非 扮嘜撚野轉立場
上次屌禁錢班人搞亂香港
仲要爆行家私隱爆得咁開心，唔繼續狙擊佢唔撚係人

正垃圾

無顏色姐係淺藍

呢d仆街，明明藍扮黃

on膠

佢之前爭助手500蚊都拖糧，仲要串串貢

我係鍾意提晒啲錢出嚟

揸美金係手
日日數銀紙
覺得好撚爽

關你鳩事咩柒頭

呢d 藍營扮黃營
大家要小心！

推

垃圾

食屎

Update 落 親共vs真愛港商店地圖

呢條友不嬲無恥

人無恥真係乜都做得出
不過天網恢恢
又俾人勾返啲臭史出黎

push

收佢皮